今日諗返起上年 200名流浮山刀手落手殺入元朗單野就好撚好笑

講既又信 聽既又信

當日九秒九笑柒班友
話你老母就有200個刀手
比人係咁屌話咩小心為上小心為上
笑撚死

好多人信成個元朗d鋪頭關哂門 吹到準備殺入黎開片

邊度有得聽番

其實一個國際城市俾黑社會嚇到成條街收嗮皮真係悲哀

香港已經算好
外國有啲區直頭夜晚唔想去

點同 香港幾十年天下太平

我記得大學同好多公司都出statement, 叫人早d放工

其實呢下補刀好正，即係全香港都唔再信班狗會公平執法，會放生黑社會

唸下點解人地會信？有咩好笑

仲等緊刀手

真架, 唔係假
班人坐船坐到一半反左咋,
好彩落唔到黎

我仲記得個日電視新聞影住元朗大馬路, 好冷清, 元朗好似變左鬼城咁

賓仔呀賓仔

雖然果時已經覺得好流
但前一晚經歷完721恐襲
真係好多人好撚驚

公司話住新西同事提早收工
賺咗半日

呢啲憨鳩咪就係買中六合彩當自己賭神囉

因為香港已經荒謬到乜事都會發生

記得個日公司都俾啲住新界西嘅同事早啲走
其實老老柒柒連721都可以發生嘅時候
去信有流浮山刀手都唔出奇

有個伯伯過左身

保安經理

少林武僧

51區外星人

三原色PH值

你UP乜春版

迪士尼

岩岩發生完721
緊係信啦

個時d 氣氛搞到真係會周街斬人咁
d 公司又叫人早收工，d 鋪頭商場又勁早收鋪